想勇武走好容易 唔勇武的立即走啦

勸佢地沒有用 , 你們走晒 , 佢地一見狗即逃 , 你唔走 , 一見狗 , 佢地狂奔走 , 到你俾人捉